環保膠少女其實係有撐過香港人，上到頭五已經好好,唔好令世界覺得香港人咁小器

唔好因為一個封面做衰左個image

唔駛理佢，都唔知係咪支共捧黎冚住其他人
一日有支共一日都無純品嘅細路

其實今日香港都拎到美國同加拿大關注
可唔可以幫拖rt + like + reply

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家